[10月新番]機動戰士高達Gundam鐵血的孤兒2nd 第22集 (2)

官網:

Twitter:

直播link (16:02):

Raw link:

16:40左右出預告:

熟肉link (18:30):
(裝unblock youku)

續post 留名

快啲到星期日

新圖

最後的旗

Last flag? OVA?

點解奧加要單眼
無哂霸氣

最後一集嘅活動名黎

Z gundam 係奶油設計
Nu gundam 阿寶好似有份設計

唔好睇少富野筆下既itdog能力

大叔個聲優咁講應該翻盤既時間已經到 最低限度影帝都手刃左nigga佢唔該

基魔秒速重寫OS算唔算有份開發

M1就算係，GAT系關佢咩事

建議你睇番seed 第2 集

用Turn A嚟洗衫算唔算重新開發高達嘅用途

佢係上左突擊之後改OS黎用姐，原本五部GAT都唔關佢事
定係我記錯

我想睇鬍鬚佬嚇到瀨屎個樣

佢企係後面都唔會驚

改os唔係落沙漠個part咩

佢開頭都改左次
落沙漠時係改左機體對砂地的適性

基拉唔係第一集就話有份幫個教授開發自然人OS咩？
而且迷惘到達加嘅自然人OS 都係基拉搞嘅

G冇v2咩

第2 集嫌突擊個os 廢即場重寫tim

兩套唔同世界觀拉埋嚟講

g self強度係去到邊？

睇設定應該係Turn A之下，其他機之上

第一集應該係動力裝甲果類，之後用自由歸隊全部去奧布 先有份幫手寫自然人用既os

兩大地連 用既os 唔似用基拉幫m1寫果套

至於seed d有無，答你無就奇

果時奧布親兩大地連

最細gundam駕駛 睇你 計唔計sd入去

計就應該係舞威丸/烈丸

舞威丸 好似唔夠十歲，烈丸就大約十一

G self點解會咁勁？
套野有無巴打睇過好唔好睇？

我印象中第 2 隻本身艦長揸既時候因為個os 唔完善所以部機既動作好似弱智咁
基魔睇左個os 就講左句「一個咁既os 點控制一部咁既野呀？！」就即刻開始啪啪啪咁重新打過個os
之後突擊既動作先變得流暢

富野話復國係turn A之後
套野劇情本身太1999，但係機戰做得唔錯，打到後期d特效幾華麗

巴打講到佢好勁 點樣勁法？搞到想睇下
Turn A之後我是不會認可的

係個完美背包屈撚晒機

完全背包(Perfect Pack)
由維納斯星團開發，極像是宇宙用背包的升級版本。內藏數種特殊武器，如光子魚雷(反物質飛彈，透過低溫對消以消滅敵人，被擊中的東西會直接消失，而消滅反應所產生的能量會被G-Self回收)、光子探測(散佈黑煙粒子將一定範圍內的光吸收掉，以確認附近有沒有光子反應正，以搜索敵人)、全方位光束(以G-SELF為中心向全方位發射低出力光束，以用於突圍)、牽引光束(發射光束連接對方機體，雖然沒有殺傷力，但能讓敵人不得動及能與對方通信)，當背包變換模式時可發揮過往所有（六部）背包同等性能，裝備背包時會裝備額外的裝甲，型號為BPMF-01。裝備的G-SELF機體不會變色，但當變換模式時會轉為不同顏色。

大氣圈模式(Atmospheric Mode):將機翼水平展開，以產生推進揚力以助大氣圈內飛行。使用該模式時G-SELF機體不會變色。

宇宙模式(Space Mode):將機翼向後集中推力以提高在宇宙時的機動性能，此模式為完全背包平時的模式。使用該模式時G-SELF機體不會變色。

反射模式(Reflector Mode):將機翼向左右兩端展開，機翼兩側張開後會出現虚擬反射板，將敵機的光束兵器無效化。使用該模式時G-SELF機體全身會轉為白色。

機巧模式(Tricky Mode):將背包上端的翼狀零件分離並作出物理攻擊，類似於感應導彈。使用該模式時G-SELF機體不會變色。

高扭力模式(Torque Mode):使用時四肢追加的裝甲產生出I力場，利用I力場強化機體關節及格鬥時的衝擊力，並可只使用於手部或腳部。使用該模式時G-SELF機體全身會轉為綠色。

突擊模式(Assault Mode):將機翼向前伸展，機翼兩側張開並變成高出力光束砲，使用該模式時可單機突入大氣層。使用該模式時G-SELF機體全身會轉為紅色。

武鬥傳G有v2,z,zz喎

但復國嘅年號講明係接住UC
Turn A就講到係遙遠嘅未來
富野條仆街又前言不對後語

某人打算收gundam皮 咁某拎gundam做搖錢樹既公司點會肯

張圖正呀，來源？

主角左膠上身，用過1次個魚雷之後唔用

手持世界破壞神器
但只用過黎飛行暢遊木星至地球
19 G SELF

未見過人坐坦克去效遊

標題有玄機?? 日本舉行 鐵血的孤兒 大結局放映會!! THE LAST FLAG!!
日本公佈左 鐵血的孤兒會在4月2日舉辦大結局放映會，而個標題就好快引起網友討論。事關近期劇情鐵華團越黎越壞，加上最新OP歌詞同畫面，不少網友都估鐵華團會滅團的機會好似越黎越大咁...

你明唔明咩叫淨計UC?
武鬥傳係撚屬於UC

著草去地球支flag都即刻拆左
贏就唔洗走,輸就滅團
仲有咩旗

佢唔算錯

其實我覺得佢話TURN A之後真係無問題
TURN A(動畫時點) > G伏
但文明發展到咁上去都一樣可以收束成比TURN A清場
反而EXA麻煩D

老賊話g復後
日昇話g復前
睇你信邊個

屌唔係喎,TURN A同TURN X攬炒左喎

48話『約束』先行圖 (From 官方Twitter)

朱古力笑容冇了

LAST FLAG 週邊有賣Vidar面具

人地過下癮姐，裡面直頭有其他動畫嘅機械人，唔通又算同一個世界咩？

唔好話我知麥基出去只係搵番把劍番黎

會計大媽flag

夠曬意想不到

真是神作

其實TV版turn A未完全解放
睇下g gen部turn A幾恐佈就知
識空間跳躍 屈月光蝶

移動範圍15格，所有地形A，移動個陣係用空間跳躍，HP回復大，基攻7500，真係痴撚線

我記得psp個陣用00q同黑歷史turn a下下秒對面咁濟

G-self就用緊光子電池
Turn A就玩到用黑洞嘅縮退爐
空間轉移喺動畫好似用過一次

用咁多集拎機拎劍

今個星期日係咪會遲半個鐘播

今個星期日都唔知有無直播 link，置頂果條上星期日話係最後一次直播

最終形態

Banded

咩黎

有100巴巴狼王未？出面睇得144